2003年沙士果期小學幼稚園有冇假放？

依家流感反而有

無放咩?我嗰排好似成日係屋企

唔知有冇放嘅擺明係00後

有，果時中學都有得放

利申 果時中學

沙士果時我小學
日日喺屋企，停課又停課勁開心喎

樓主流感病到傻咗？

有放呀

樓豬個陣應該未出世

樓主肯定00後小學雞

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？